玩完The Last Of Us Part II，對黑警死全家有冇改觀？

成隻game帶出嘅係冤冤相報何時了。同時，如果報仇意味住自己會失去身邊最親嘅人，係咪應該要珍惜擁有緊嘅，而唔係死攬失去咗嘅人呢？

如果要黑警死全家，你會好似Ellie咁失去朋友同另一半，巴絲們會唔會堅持？

傻系

on9

糞作 不了

比咗4舊水，循例都要討論下
我自己覺得清算死黑警又唔使搞到自己家破人亡，老x都堅持到底。

最後送兩隻手指比黑警

好似係黑警要搞死香港人先

sorry我淨係知我一定唔可以做"原諒人"果一方
如果唔係就會比人踩多幾腳手指都無撚埋抬唔起頭
我寧願做姦殺你全家然後再叫你學會原諒果個
至少爽果個係我

sjw

而家大把手足家人都失去左最親既人啦 ON撚9

係呀, 斬撚左你對手
你都仲有雙腳
起碼可以行路
報仇會令腳都無撚埋

但如果無左對腳可以令你死全家
令其他人唔再比人斬
我覺得係大義

原諒師

所以你可以控制abby了

樓主係咪POST錯左時事台？

NO. 黑警繼續死全家

玩過第一集嘅你嘅代入角色一早係joel同ellie啦
我意思係你整個abby出來做教材好撚失敗咋
Abby, 邊撚個Abby呀? 識你老鼠呀?

而家我不滿嘅正正係
"識原諒就係Ellie, 報仇撚就係Abby"
因為呢部份係ND強姦個角色得出來
而家我就係唔撚妥你果套先出來屌

你用我唔妥果套做邏輯推論入鳩我仲覺得自己好醒

某d p牌仔d邏輯推論真係好撚藍屍
抗爭者: 反對警暴
藍屍: 所以你可以以暴力破壞社會了